大乜撚台

大台唔係一個台
大台係指有權操控群眾發言權背後的力量
力量可以係大會主辦人，可以係傳統習慣上某Ｄ岡位，可以係KOL，...
大台只係個形象化左嘅代名詞
冇大台，係權力歸予群眾
冇平台，大家卻永遠只係一盤散沙

大家要努力 work out 的，係如何令平台唔會變成大台
而唔係盲目地馮台必反

民間記者會係一個好開始，不過大家仍要小心監察
千里之行始於足下，唔踏出第一步你就永遠只會原地踏步
冇大台－始於香港，始於你地
大家係要小心揍大佢
唔係合埋眼揪佢

HI三毛

Hi一毛

推